私家vs公立手術室護士

小弟個妹黎緊今年grad想做手術室護士
有冇巴絲可以分享下做公家定私家好啲？
除左人工有咩唔同既地方？
感謝

私家記唔到儀器可以賴落sales
公家要自己記

公家好似無得比你揀邊個科做？

公院冇得比你簡
私院唔會簡你 （冇經驗）
所以諗黎都冇用

新人公家同私家都好難request去，
公家就算俾你去到，三年抱兩都要rotate走，
私家OT一般唔會要外面入嚟冇經驗嘅。

做OT護士根本是妹仔，好唔專業，點解諗呢d